Ajout de la boucle FOR : DOWNTO peut être utilisé pour décrémenter.

Ajout de SWITCH:

switch expression 
  case x
    statement
  case y 
    statement


Ajout de SWITCH et CASE en tant que keyword dans tokeniser.l



